班黑警係嘛想呃OT 其實

成班咁好pay 又係納稅人出錢